---
title: "Accueil"
order: 0
in_menu: true
---
# Juste un test

Et oui c'est pas mal foutu, surtout pour ceux qui ne comprennent rien à l'informatique (ce n'est pas péjoratif ;-), bien que l'étape de création de compte sur un dépôt Git peut en rebuter plus d'un.

Beau projet en tout cas. 